［好治癒]

拆開左部notebook 撩哂d屎出黎真係好治癒 感覺同柯乾淨哂d爛屎有得fight
好撚治癒
柯爛屎爽d